[Оглавление](oglavlenie.md)

* **Схватка**
---
---

Ну и приходу на урок в шк...
Короче...
Ну и тему открываю...

---

И смотрю у них уже пол учебника пройдено...
```
- а как так получилось...
```
Тетрадь беру ...
Со своей сравниваю...
```
- ой блядь, а сколько я отсутствовал?!
```
---

Нихуя никого не помню ..
Расписание за 9 класс смотрю...

---
---

И оказывается мне сделали...
Проснись дома...

---

Мы приезжие были...
КВ съем...
Прописка не прописка...
В больнице отек сняли...
Мать забрала...

---

И я просто дома лежал...
Очнётся не очнётся...
Ну мне там колыбельные пели...
!-)

---
---

Ну и в той драке были некоторые из класса...
Но предпочли сьебаться...
Когда прибежали скины...

---

Эту хуйню они и скрывали...

---

Они сьебались сразу...
А нас со Светой зажали в угол...

---

Это был сквер...
Там всегда бухали...
И на полу были бутылки...

---

И по большому счету...
Выход был только один...

---
---

Жива Света или нет...
Эти питушки сбежали...
А реальные бритые поцаны написали заявления...
...
И все к хуям запутали....

---
---

И Гавар первая чушкаридзе...

---

Я ему кричал прикрой Светку...
А он вместо этого телефон у нее угнал...
Единственная кто вызывала ментов...

---

Это был его в лицо...

---

А далее судьба...

---

Они путают следствие...
Светка даёт показания на Гавара...

---

А далее снежный ком...

---

Но я её ещё видел живой...
Когда гасил возле нее скина...
Которым накрыл ее...

---

Мы уже были вообще одни...

---

Потом дружище гавар резко спелся с матерыми скинами...
Потому что ему гразило...

---
```
- "Да таких поцанов положил, за нами пол мск гоняется."
- я в рот тебя ебал чушкарь...
```
---
---
```
- я в рот ебал твоих реальных поцанов. Если бы мне дали второй шанс. Я бы их заебенил с большей жестокостью.
```
---

Этих додиков туда привезли на микроавтобусе...
И начальник лешился глаза...

---

Ну в Химках спустя...
Они меня нашли...
И пришла Венецкая...

---

И меня переводят в Реутов...

---

Потому что в соседнем ресторане...
Мы наебенили очередной партии мстителей...

---

Ну наш запольский питушек...
И родионинков...
Они же смелые под маской с дубинкой...
Тоже участвовали в таких заездах...

---

Сначало не угодила света...
Она папина дочь...
А потом не угодил я...
Вендетта за "реальных пацанов"...
!-)
```
- чушкари! Девочек убивали...
- Что без маски и дубинки, нет той смелости!?
```


---

А там скверик был за колиточкой...
Ну и на шум народ собрался...

---

А мне надо светку вывести...
А нам калитку закрыли...
И вот этот мудак держит её...

---

Ну я ему тут глаз и хуйнул...

---

И тут поспели менты...

---

Ну и бумс мне один раз...
```
- Меня то за что?
```
И видимо ещё один удар был...

---

И благодаря этому весь сучарник тогда раскололи...

---

Значит они меня держат в обезьяннике...
А им тело не нужно...
А я в себя не пришел...

---

Что бы в морг отвезти нужно вывести на место...

---

Они значит вывозят меня...
И бросают там...

---

Ну типа щас куку и морг вызовем...

---

А мне по голове сьездили так что я вверх смотреть не могу...
Глаза закатываются и болят...

---

И вот значит на месте бросают...
Ну я веки рукой поднимаю и ползу...
А они за мной...

---

А они за мной едут им смешно...
Ну я это уже писал...

---

Не было бы Светы со мной я бы тоже дёру дал...
Там нет смысла...
Но она ходила на курсы...
В длинной юбке до полу...
На каблуках...
И вообще она не бегунья...

---
```
- Гавар, ты гандон, будешь всю жизнь мне за неё платить. Шавка подкаблучная!
```
---

По большому счёту меня просто отвадили в сторону...
Пока один должен был её ударить...
Я прорвался через толпу...
Увидев что к ней крадётся...
Уёбак с дубиной...

---

Меня держали за куртку...

---

Я просто на ходу разделся...
С разгону ударом ноги я его влепил в решетку..
Потом добил...
Дав им указания...
Я уже забрал на себя всю толпу...

---
---
```
- "Она сама потом боялась с тобой встречаться..."
- Ну да! Тут можно пожертвовать!
```
---
```
- Бля, да там дубинки с гвоздями были, самодельные....
```
---
```
- Хули там возиться, я сразу их кончал!
```
---
```
- Это была честная схватка! Один с розочкой против 10 с дубинами в гвоздях, и мачетами....
```
По этому добыв себе меч... Я сразу вспомнил курс подготовки...

---
```
- Я оценил обстановку, и другого выхода я не видел...
```
---
---

Те которые были ну не очень смелы...
А их там было то же...

---

Они уже сами начали щимится...
И их старший сам их не выпускал...
И заставлял драться...

---

По этому тут...

---
---

Почему Светка была так важна...
Она была свидетелем по какому то делу...
И там была такая группавуха...
Что обратились к этим питушкам...

---

У мерии Балашихи много денег...


---

Если она жива...
Они искали выход на меня...
Если вдруг она свяжется со мной...

---

Этим объясняется...
Заинтересованность некоторых лиц...
Видима премия была очень большая...

---

По этому потом у нас были приключения на Селигере...
Потом в Абхазии...

---

Потом наконец Юлю под поезд пустили...
И Химки стали камнем предкновения...
Когда под меня кошелку положили...

---

Или раскручивали какую то тему...
И некоторые менты подвергались давлению...

---
---

"Мамабе" отрубили голову...

---

Но не всей...
Мерия балашихи работает до сих пор....


---

В драке я заметил...
Что Аня стояла и не парилась...
Она вообще смеялась над ситуацией...

---

Ну мы там бегали по всему скверу...
Я там отпрыгивал от стенок...
Потому что сквер примыкал к сданию с одной стороны....
А деревья росли со стороны пустыря...

---

Большие толстые...
Тополя или чё там...
По этому Светку вывел из под удара...
И отправил за эти деревья...

---

Там летели топоры и камни...
И все щимились во все стороны...

---

Она сидела на корточках за деревом...
И по большому счету видела смерть одно жирного скинхеда...

---

Когда я ее отправил за деревья...
Я ей крикнул вызови ментов...

---

А гавар под шумочек за этими деревьями...
Прискокал телефон отнять...
Я его руку от телефона ногой выбивал...

---

Со словами...
```
- уебуй нахуй от нее...
```
---

Когда скин подкрадывался...
Он уже замахнулся...
Я начал кричать...
```
- эй ту сука...
```
И я вырвался из толпы...
Дальше там 4-5метров...
И я его влипел в сетку...
---
Он там скукожился...
```
- ты че охуел...
```
И я ему сразу вьебал розочку...

---

За спиной куча уебанов...
И на разговоры времени нет...

---

Одни мгновения...
- закройся им... Если хочешь жить...
И кинул этого уебана на него...
У неё успуг...
Я ей оставляю розочку...

---

И на развороте выношу того который пошел за мной...

---

На развороте я понял что меня сейчас ебнут дубиной...
И сразу вьебал ногой...
Прямой удар в живот...

---

Далее я пошел через толпу ....
Оттягивая их от деревьев...

---

И дальше я сосредоточил их на себе...
Остановился...
Взял следующую бутылку...
Со словами...
```
- ну все суки, понеслось...
```
---

Класса там не было...
Они сьебнули...
Но были институтские...
И они там по большему счету...
Только щимились...
Со словами...
```
- "я свой, я не дерусь..."
```
---

Костяк их банды был в масках...
Но в драке...
Я сдергивал...
Там уходы...
Раз, раз, за маску зацепился ...
Даже баба была...

---
---
```
- гавар, да все знают что сьебуешь, что ты тут пиздишь...
Только телефоны у девочек и умеешь отнимать!
Ты не то что мою...
Ты своих девок бросаешь...
```
---
---

Ну я вернулся в шк...
Сознание постепенно пробуждалось...
Гавар рассказывал героические сказки...

---

Некоторые учителя знали...
Но всю жизнь боялся даже это признать...
Что я там накроил, пиздец...

---

```
- я горжусь, что я ее отстаивал до смерти...
```
---

Даже заключение было...
